一旅遊巴被捕手足去咗北角狗屋！！！

起碼30個

推

邊到拉？

咁多人似係修頓

Push